{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037550",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160188?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 루다스테이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。予約時に追加人数はペンション管理者と相談しなければならず、人数超過の場合は追加料金が発生します。追加料金は現地でお支払いください。宿泊をしなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生します。ペットは入室できません。付帯施設がある場合、追加料金が発生する場合があり、イベントや付帯施設は現地の状況により変動する場合があります。予約管理には若干の時間差の誤差が発生する可能性があり、重複予約が発生した場合、先に予約された予約が優先され、ペンションはいかなる責任も負いません。 ペンションの運営方針により、基準人数及び追加料金は変動することがありますので、ペンションの基準で適用されます。未成年者は保護者同伴なしで入室ができず、入室時にはIPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、駐車が可能で、洗濯は有料で利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数は何人まで可能ですか？",
            "answer": "予約時に追加人数はペンション管理者と相談しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "追加人数の場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "人数超過の場合、追加料金が発生します。追加料金は現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設がある場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動しますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況により変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には誤差がありますか？",
            "answer": "予約管理には若干の時間差の誤差が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約の場合、どうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合、先に予約された予約が優先されます。ペンションはいかなる責任も負いません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの基準人数と追加料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンションの運営方針により、基準人数及び追加料金は変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしで入室ができません。"
        },
        {
            "question": "入室時に利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "入室時にはIPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "洗濯は利用できますか？",
            "answer": "洗濯は有料で利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 286,
        "QA": 417
    }
}